是咁的,係香港搞有獎填色比賽需唔需要嗱牌

是咁的
如果有一日有個人用成人題材畫線稿
然後搞填色比賽,獎品係現金

佢有無犯法,或者需唔需要嗱牌照
有無法律撚入黎研究研究